方大同 同 gem 係咪香港樂壇既驕傲？

成日話樂壇已死
都出左兩個top 既音樂人

唔係話大同唔好
但兩位都唔唱廣東話歌好耐
咁佢地仲算唔算係香港樂壇
講番香港樂壇
認真玩音樂既人仲有好多
鄧小巧 陳蕾 方皓玟
Supper moment
不過未成大器係真

其實方大同係邊度歌手？

算

Gem係好有實力

方大同
gem

但已經好耐了

方大同係地球村嘅產物
中產家庭最想培養到出嚟嘅成果
條友都唔知對香港有無歸屬感